隆成金融（01225）遭证监会勒令今日起停牌，涉公布失实资料

hkex 仲未入指令，仲比人掛牌? cls

小學未畢業

你渣左呀？

u 左780k 0.128 逃生門呀

隆成金融(01225)被指公開發售通函失實 證監勒令明起停牌

開左5秒先停

琴晚公告有內幕消息啦

終於捉妖